[自爆]暗戀緊個人既名

LCH

李國賢

留名睇撞車

我係咪識你

LkW

唔識

Oscar

我都係LCH。。。

反映LCH好有魅力

平井桃

TO

靜香

City ？

lch

Simon lee

CWS

x2 姓咩?

LHW

我都識LCH City

Year 幾

KWY

佢好似year3

相認

Daisy Mok

我叫LCH

陳寶珊

Smantha

Sana

CLM

CLS

巴打你.....

我都係LKW

藍潔廌

陳詠珊

TYK

雞脾

好掛住你啊MYL

Dxxxson

無

Chan bo shan

Cws

LWY

LYY

YB

CKH

鄭志鴻

YTC

LHM

Fyy

MKH

CTH

LCK

WWL
其實係前男友

justin

C0

佢有冇男朋友

FSN

WSS

LYS

佢有男朋友，唔敢爆

吖Hei

Yiyi

我又係喎

Wcy

陳浩然

FYP

CPS

cwy

LHY

LHT

名井南

我係咪識你😂😂😂

張能靜

爆左都冇人估到啦

CWN
btw 識得好多個LCH

t字頭

允行

陳寶珊
啪埋

hi

Wwl

爆左一定知
S_ _ 自膠下先

Vvn

TNL

IFC
KFC

Gpa

笑撚死

Bobo lau

CHT

你係巴定絲

CHB

絲

貂蟬

Nursing LOK

cts

YSY

習近平

CWY

幾歲

MWK

丁穎彤
尹凱汶

自爆完 等自己個名出現 再ff

我都係LCH
我係唔會鐘意你

仲有千千萬萬個LCH

謝偉澤

18

LCH same here

新垣結衣

我英文縮寫系Lwh 🤔

ktc

LCY

咁關你撚事咩 屌你老母臭化閪

難道關你事啊 七頭皮 姓廖既都係臭化

李知恩

潘文靜

W T Y

欣宜

CKK 可惜佢有男朋友

HYC

NMC

ISM
係到同你講聲，如果大家都放棄到就放棄啦
將你放係心就夠
唔洗為我做d咩野，亦唔好再諗起我啦
生活愉快

MS

人地男神, 我哩啲地底泥都係遙遠既他方默默欣賞算

入黎睇下有冇人暗戀我

Ckw

+1 但無

PS i love you

CPH

Marcella Son

ABC

LTY

CCH

唔知佢叫咩名

誰輕輕叫喚我
形容下啦喂

SMT

LWK

做咩支配我

Avatar

LKK

LYC

SCW

KWL

LCC

Mango

TKY

KFC

MTR

藍絲

TMC

THS

CWB

暗戀同事個妹我連佢叫咩名都唔知

唉 無我份

STY

WHT

WTF

YPW

LMT

Aiden

Cyy

llm

CWK

冇我個名

Elaine
應該都冇機會再見到你

same

CHK

有j

Regina Yip Lau

LPY

CYW

MCW

ALI

Momo

李美怡

LSY

CKJ

名井南 南南

屌那星我都係

Fung

鄧曉琳

Kkw

鄧小鵬

一樣

我都係

DAVID BECKHAM

Same

LCP

TKM

LTW

City?

FKY?
TTS?

TWS

LOL

NLC

Lee Donghae

BTW

WFC

FC2

HCY

fml 成日瞓唔著諗起
但機會過左就唔會再黎

WST

係咪grace

WYK

llh

Teo

WPS

pty

LYM

FWL

AJY

Kss

COY

WLW (WUCFU)

TKL

我鐘意嗰個又係叫LCH

屌，我都係LCY喎

NMD

想搵個人暗戀都冇

屌 我叫LCY喎

wwl留個名

HWY

我識人係cyy喎

黎明

LWC

TPY Helen

YHK

Sem

佢知我連登名，不了

BBQ

CWT